[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【9】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

強帖留明

Lm等負皮

推

cls開到9拍得住美國大選

即刻有癲到

Cls開到9

根本無人提個條女
得佢自己係到講

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Terry哥你條撚樣真係好撚可悲，但係又好撚好笑

每個留言都要負皮兩下，你唔攰㗎咩Terry哥？

成撚日講到自己讀乜撚嘢聖賢書，醒下啦懵撚，你大學都未撚讀過㗎，修Account？咪撚逃避你個可笑又可悲嘅人生啦

買乜撚嘢LV，明明就係淘寶淘一大堆紙袋返嚟扮撚晒蟹，滿足自己幻想出嚟嘅人格條件，你唔好撚喪心病狂啦，返份濕鳩蒸餾水工，連食晏都唔捨得食，就係為咗買兩個濕鳩袋上網曬命，我真係未撚見過有人好似你咁撚戇鳩

又話乜撚嘢愛情與麵包，揀閪咩，理撚得你愛情定麵包吖，根本就無女會揀你

醒下啦傻閪，呢個世界總要有你呢啲咁嘅廢柴先會平衡到㗎，你係咪好撚嬲啊？喺心心蒸餾水個Office入面好撚嬲好撚嬲，但係又發洩唔到啊？

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

女裝begomg

TERRY你條廢閪而家係咪好撚嬲啊？

係呀，我哋就係擺明唔理條女係對與錯，淨係搞鳩你啊，吹撚漲啊騙子？

你諗吓你聽日又要坐喺心心蒸餾水個Office 入面，一邊用公司電腦Mon住連登啲Post，一邊用自己電話Create假Account同自己對話，仲要Upload IG Story，成個畫面係幾撚可悲？

一邊反擊，仲要一邊留意住嗰啲中年大嬸經理有冇係你後面行過，一個唔覺意俾佢發現你返工淨係掛住玩電話，又要俾人屌㗎喇

我建議你得閒冇嘢做就拎份糧單出嚟睇吓，你嘅人生巔峰就係咁㗎喇，冇㗎喇，完咗㗎喇！既然你咁鍾意㩒負皮，我建議你今日㩒到幾多得幾多喇，聽日又要返份閪工㗎喇

路易威登，一介書生？我屌你老母個心心蒸餾水啊

準備比Terry哥負皮啦

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

Post8:

TERRY哥：

作為一個懂得炫耀富貴與才華，藉此吸引女性目光嘅男人，只要你肯做肯搏，唔怕辛苦。

好似三十歲未到嘅我，吓，年紀輕輕，啱啱畢業，每個月可以攞到九千蚊既人工！
加上全勤獎金，加上我聰明嘅頭腦
幫老闆開開車門、點點煙，揹下公文包
基本上每個月我可以攞你九千、一萬蚊嘅工資！

所以我而家咁有錢，我都唔知點樣用，呀。
以前我上班，經常都自己帶個百佳膠袋去上班。
而家我唔使帶啦，我直接！喺淘寶訂一堆LV紙袋。
因為有錢丫嘛，吓。

所以話呢男人呢，一定要唔怕辛苦，唔怕窮。
只要你肯努力，遲早一日你可以達到我咁既高度。
而家我覺得有啲飄呀，有錢丫嘛，飄喇，有啲迷失自我喇

好似前幾日，我就花左大拿拿幾百蚊，搞左搞啲髮型，呀
因為錢唔識用邊度去嘛，隨便用呀，吓
好似我而家抽果啲煙呀，無話論包計，論支計㗎！每支都超過五毫子以上哦！
所以講呢，你地一定要拼！搏！唔好驚辛苦！
遲早一日，你可以達到我咁既高度。

LM先

錯手自己負埋自己，泰利好有錢好想去心心做佢下屬OMG

米奇•伊夫•聖洛朗留名

開得太快

Ho Hurt ar

今天我終於狠心買了一個LV紙袋，能背上一個LV一直是我的夢想

每當我在大街上看到背LV的人，我都會偷偷瞄一眼， 真羨慕那些有錢人

前幾天我開了工資， 在經過激烈的思想鬥爭之後，我終於下定決心明天去買個LV紙袋拍照到IG上炫耀，我沒有告訴我的父母，他們知道後一定會阻攔的，我激動的一宿沒睡。

第二天， 我花了2個小時半來到市中心的LV專賣店， 我完全被那種氣勢震住了， 豪華的裝修， 我懷著忐忑不安的心情走進了專賣店，面積達8平米的營業大廳佈置和外面一樣豪華， 友善而漂亮的服務員熱情的接見了我， 可能是太過緊張了我開口要求試穿， 剛說完我就臉紅了

可是服務員並沒有感到詫異, 對了， 可能來買LV的人都得要求先試穿吧， 畢竟這價格不是說買就買的， 我激動地接過了各種LV手袋、馬革、皮帶，小心翼翼地走向更衣室，這時的我已經忘了要注意紳士風度，貪婪的把它們全部穿上身， 絲綢爽滑的質感不是我以前穿的街市20蚊Tee所能比擬的

漂亮大方的服務員熱情的向我講解LV的用料和製作流程，在談話中我得知她剛從韓國首爾大學畢業主修酒店管理雙碩士學位，回國後她拒絕了去星巴克當店長的機會來到LV專賣店工作，我也為她的明智選擇而感到欣慰， 畢竟進入LV專賣店是多少代人的夢想與追求

臨走時我掏出帶著體溫的10元錢買了1個紙袋，剛要走出店門時服務員朝我喊：“你的LV紙袋！” 我回眸一笑百媚生回應到：“是你的LV紙袋。”服務員當時就臉紅了，我隨即以迅雷不及掩耳盜鈴兒響叮噹之勢走出門口我想，服務員肯定會把所有的紙袋從櫃子中都拿出來一個一個的數“他明天會來，他明天不會來......”

走在大街上我背著LV的紙袋， 大家都向我投來羨慕的目光，我也感覺對人生更加有信心了，回到家， 我興奮得不能自己， 還是忍不住擺出一個帥氣堪比春哥的pose和我的LV紙袋合照了，因為LV實在太過耀眼，我怕有些不法分子會盯上我，所以我用我帥氣的簽名擋住了我英俊的面龐。
噓！記得不要告訴別人我有一堆LV紙袋哦!

唉，鳩痕OMG😔

咁都有9

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

另外，泰利唔好轉移視線
請保護靚女絲打，停止向絲打作出討論
認清焦點，請回應騙財騙色事件
拉女人落水，正懦夫

新POST 留名

泰利又喺度轉移視線
請保護絲打，停止向絲打作出討論
認清焦點，請回應騙財騙色事件

拉女人落水，正懦夫

留名

新po留名
興奮OMG

又有新po

留名支持

晴明 · 紀梵希強勢留名

熱水·普拉達留名

留名OMG🥺
興奮ing ☺️

Lm

屌
你地啲名

留名睇過街老鼠

好諗中二病
有冇人識佢真人

我到唔到T3rry g0r嘅高度因為身高好難有負增長...

秘密·維多利亞 在此留言

可唔可以講多啲Terry哥
俾教會blacklist 事蹟嚟聽吓

Hello新po報到

嗷嗚•克羅心LM

出街前追咗po7
返到屋企變咗po9 cls

原來我30日內改咗2次改唔到

朱古力•卡地亞留名

羅渣。維維埃 在此留言

陰勁．路易斯維燈lm

棟旭•愛馬仕第九次留毛🥺🔥

傻瓜們準備好狂瘋摸頭未？

無新野

威爾遜.香奈兒留名

名牌衣架？

世上中二病患者何其多
以下個伍玉龍又係睇得三國多 睇到傻左

痴線7都未追完

呢啲窮矮瘦弱毒撚，真係社會底層嚟

我比多最後一次機會你。
三十日後，我要見到你嘅誠意。
唉 心軟 OMG

Hi學業公爵我是來呃負皮的

：多謝泰利哥比2個負皮！
：小事，傻瓜🙏🏻

屌 開到9

TG 群link係？

橋底.名牌
留名

尋日訓前先5定6

騷珊·金拱門留名

想改 唔記得左個醫貓

唔知學業公爵做咗三十年人第一次比咁多人關注嘅感覺係點嘅呢

I am Cipher! .the north face

有禮貌地留名！

其實個公爵係咩事

我又改先

呢條片都冇點得㗎

光榮 OMG

係囉其實點解叫公爵

泰利幾時再去LV shop，開個live啊

等緊新料爆

遊戲。Burberry 報到 (好粗, 長)

追post🥺🔥

好好
乖 👍🏻😊 (摸頭)

成功，加倍愛你（好似10蚊中幾千萬六合彩咁）

失敗，block，永遠都唔會見（今次我斯認真，絕不心軟，攰啦）

佢自己自封

「捉鬼者」薇薇安·魏斯伍德留名🎩☺️

[9]

me

鳩士．路易斯為燈 留名

奴隸獸。聖羅蘭 留名

專一，重情

維尼.愛新覺羅留名

乖（摸頭）

真係好能7

其實點解條女會比劉馬車咀 成件事覺得好搞笑

追post 啦

LM
呀泰利肯還錢未

有冇人知點入group啊

咩谷

改咗名的，我會好好愛錫你、保護你。
未改的。。。
唉。。。
心軟。。。
- 火雞•香奈兒公主 字

唔好用補完鞋嘅手摸我個頭，我唔想生頭癬

由7開始食到而家
留名開到10

幾個鐘無跟去到第9個po
改名係咩一回事

潛聾·古馳留名

你唔乖唔聽話呀

有禮貌👍🏻👍🏻

要追隨泰利•路易威登公爵的步伐。

佢嗰個所謂 ‘haters群’

點解我會追曬d post

笑死我

我睇完個幅圖都唔知佢up乜鳩，有無巴絲可以解釋下

蝦條.超級我

傻仔明·古馳 到此一遊

泰利改左咩名
行得正做咩要改ig名

陰爵·查理德 在此留名

哇，同老婆行完街就出到9

有改咩？唔係都係嗰個？

唔係都係叫mr.lv1854咩

我已改
鳩士．路易斯為燈大公來此報到🥺🔥

邱吉列.香奈兒公爵留名

搵唔到

終於可以lm 睇晒咁多post 發覺條友講啲嘢好核突
無敵大kam撚先會講嘅嘢
同埋有錢人都唔會影乜鳩two o two one 啲小妹妹要去lv見識咪大大方方入 洗撚條柒頭皮帶

唉，咁快開到9 OMG😔

我一早改咗，我就係泰利本人

我由1睇到9

terry 真係好有影響力
留低咁多金句、感人既故事
幾日推爆八個post
仲有好多會員跟佢改名
香港好耐無咁既偉人了

俾埋條link你
乖，摸頭☺️

佢block咗你啦

LM

D女比佢溝哂了

我而家食飯唔好推咁快plzzzz

30歲成個小學生咁rap

屌 笑撚死 有畫面

你唔珍惜最後一次機會。
失望。。。

請問除咗身高 邊忽似🥺

你食完飯應該開到10

好歌•克蘿伊留名

乖

負皮本香奈兒公主吖嗱
請你食返負評
唔會比機會你

成熟大方的回應👍🏻

有禮貌

鋒亡筆路·迪奧侯爵追隨中

合體攻擊劉學業

路易威登通訊社特約記者 晴明 · 紀梵希 為你直擊報道

今次我斯認真，絕不心軟，最後機會😔

小事，傻瓜

想知

良景村獨立單位，富宅OMG

屌 做愛合體

諗返起中學都有個自大毒撚
又係樣衰，窮，無咩talent，讀書唔叻但接受唔到自己係平凡人
成日幻想自己係動漫男主角溝死女OMG

多謝晴明 · 紀梵希 摸頭

豪*

艾大•登喜路留名ing

性騷擾 OMG

唉，結合OMG😔

邊間黎譯唔到

兵長係矮但堅勁 唔好相提並論

白（卡）興家☺️👍🏻

合體好勁中🥺🔥

Chloe

應該無乜特別
劉馬車不嬲亂咁捉人拍片嫁啦，咪又係一個白卡佬
不過佢無公爵咁叻，白卡興家唔到，要坐監

Blacklist OMG

自己生意👍🏻

要做到考兩次都零分都唔係咁易

老實講，以後講起心心蒸餾水就諗起佢，真係唔敢幫襯
聽日問下admin係咪用緊依間先

New post leave name (OMG🥺)

公爵都堅勁（粗、硬）OMG

事撚但啦 屌你老尾自己比人搞推條女出黎頂 好撚賤

情慾OMG

心心蒸餾水良心企業🥺🔥請殘疾人士

#127 見到有人解釋

但我見到條女個樣好冧咁

明白👍

我喜樂你，可以同我結合？☺️🙏🏻
唉，情慾OMG😔

你岩，一時揸唔緊個信念添
集中焦點係terry度

我地講好咗個post集中討論公爵一個
唔好po絲打

有禮物（摸頭）

貌

小弟不才，可謂陰爵？

戒丁。巴黎世家

點解都唔重要啦
我哋討論條女會比公爵奸計得逞
集中討論返佢做過嘅衰嘢算啦

唔緊要☺️傻瓜
so pure and cute

條女應該想借馬車哥哥上位
錫2啖唔緊要喇

好想同劉學業合體做愛（當然唔隨便，只想屌事業有成既男人，例如你囉😭👉👈）

白卡業不如上嚟講兩句啦 唔使覺得so shy 喎

拉
唔好再被terry 轉移視線
絲打係無辜

已經夠啦，身高依啲天賦你估個個有

情慾OMG😳😳😳

係咪泰利上嚟轉風向

唉 好賤 OMG

作為女仔
覺得呢種男人核突過真毒撚好多

一嚟佢先天身型唔好睇，又瘦削又矮 petite size
二嚟佢個look好老土，好似停留喺2000年代嘅人咁⋯

咁嘅尊容仲要自我感覺良好

By 龜頭小嘴 巴打
精彩回顧🥺🔥

cls去到9

泰利公爵冇ac 佢係無辜架🥺🔥

我 鳩士．路易斯為燈大公 而家封你為 晴明．紀梵希情慾子爵

泰利哥月入應該有成1萬幾蚊
個個月碌爆卡還min pay買LV
你睇佢d相除左lv就無其他生活照
成份糧就拎黎打卡打飛機
平時應該冇餐好飯食

元朗·凱特絲蓓留名

會考0分2次點做到

唉，又有新post OMG

要讀聖賢書😉👍🏻

襯返佢個名

摩牙摩牙！

我仲以為劉學業有啲中度弱智
原來咁有心計

買紙袋買到破產好彩lv冇膠袋 唔係地球叔叔準備玩完

邊有一萬，得$9000咋

追極都追唔切 啱啱先睇完6 一出嚟就見到9

莫非我都要24/7 moon住

如果係真, 真係唔知講咩好
會考全D都過十分啦大佬, 零分六科交白卷唔出聲呀?

下晝無追po
由7推到9 你班友好癲

我屌啱啱放工就推到五係咩事
冇睇一日咋喎

Heater! Omg🔥

已經唔係第一次有人搵我拍廣告，平時我都會拒絕的，因為我做人宗旨係 (低調、沉實)，絕對唔係想做明星，貪慕虛榮係最可恥的！
不過今次搵我既人太有誠意了 (草顧三蘆)，OMG😔我實在唔忍心，而且廣告非常有救世意味，所以我免為其難接受左，估唔到拍得我幾靚仔☺️☺️
不過先此聲明！只此一次，下不為例！請各位星探自重！(不過如果有好劇本都可以考慮下，鬼叫我心軟咩....)

heater

dklm唔準搞鳩我兵長bb
兵長是咁的

合體
教會最反對婚前性行為都咁撚夠膽

又唔好咁講 我信佢有幫襯過既
果條萬年頸巾同公事包

心平氣和咁講 terry係柒 但係條女都好有問題喎

泰利·路易威登公爵為咗飽讀聖賢之書 而無讀會考既書

真，我沉晚睇仲係5

手機無電 可唔可以推慢啲 一陣想跟到

Sorry 不可以

一黎放假 今日應該都會扯旗 OMG

係咪依2日先搵到泰利狗邊度返工？
聽日係咪可以send email去佢公司玩玩？

條女有問題都好耐之前既事啦
佢依家2021年仲拎返出黎講

有LV，考唔考試又有乜所謂

iphone 8?

歉都道左
澄清左今次唔關佢事
問題係邊呢

況且追擊對象係泰利哥唔係個女仔

教會有其實好多暗啞底都會嘅
但係呢啲就唔好講出嚟啦

挑, 你要cap條片其中一格frame黎講嘅, 咪同蘋果照妖鏡一樣實俾你捕到某一刻架
劉馬車條片點樣, 個女嘅有冇做ptgt, 同劉學業有冇扮病騙財兼企圖騙色, 係教會性騷擾女教友都係無關架

係咪好heat🔥🥺🔥megu megu fire

未想·范思哲lm
頂快到 第十頁先留到個靚名

吊佢狗公係whatsapp 玩佢， 仲要幾年前。

劉學業係呃錢呃女上床bor

請停止引用/回應關於絲打既討論
佢係被terry 拉落水，轉移視線
我見到有幾個ac 不斷引用絲打既圖
懷疑係terry 既acc 黎(估計佢有兩三個acc)

TERRY 請正面回應，不要龜縮攪小動作

你睇返原片 LV哥個IG

sor 抱歉🙏🏻

Ok 有禮物

有冇新料爆？

知道啦絲打

Push

今個po 突然多左

出得黎行遇咗啦
淨係呢個post已經唔知幾多絲比佢性騷擾
唔洗還呀

禮貌*

有冇絲打可以同我結合😔

樓主pin this

sorry, no🙇🏻‍♀️

不可以😉👍🏽

會考兩次零分
仲難過會考10A喎大佬

明明今日晏晝先7，依家9，點追呀大佬

都難
唔小心岩多兩題都有1分

父皇不喜我與男性接觸。
抱歉。

得罪方仗 真係唔開夠20都唔好比佢停

意絲竟然真係改

有冇佢啲同事出嚟講兩句

我都睇咗好耐 似用咗三年嘅XR

傻西瓜，小事，我都寧缺勿濫 ☺️

留名呃負皮

Cls 點追得切post

睇黎做咩
同劉學業騙財, 企圖騙色, 騷擾女性又冇關係

窮同on9都唔係問題
但又窮又扮大袋又呃人就仆街死啦
估唔到開到9

我都係呀訓前5
出完街返黎9囉咩事

條女好冧劉馬車

瞓個晏覺又推爆咗個post
加菲·香奈兒留名待新料

下咁仆街？

有無巴絲打同我一齊改名
鋒亡筆路·迪奧侯爵 字🎩

welcum do loweec welldone

你有冇搞錯 居然唔改

愛情與麵包

包皮都冇得你食呀路登哥

唔緊要 有禮貌👍🏻

個個都話跟機又冇人改

係呢，可post?費事比班haters話我

留名
落後緊兩個post
好lun chur
點追呀

有冇靚女俾佢呃過

此乃人類、人心和人性也。
駁之

寧缺勿濫的大眾狗公

有冇accounting manager公司同事報料

比多最後一次機會你

好似大把巴絲改咗

比你快過我

terry 原來你係度？

請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

大家都係泰利fans

屌你隻傻閪澳門狗

終於有香奈兒家族成員
我係加菲·香奈兒

你好落力spin

原來香港地9000人工可以參加two o two one Christmas party

睇到佢啲對話真係嘔心到連我七年前食嗰塊牛扒都想嘔返出嚟

你應該就係Terry喎
Terry而家就喺度

嘩屌一搵我個FB 原來都比人HI過

隻垃圾波台狗駛閪理佢咩

泰利又話冇ac
欺騙我哋感情

嘩屌2016

屌原來連facebook名都要寫LV上去

Pin this la

你終於上水啦

事主泰利都變成澳門人 連登仔想像力真係豐富

轉自post6

新post又要提多次
泰利哥事業有成（月入9000），
自比郭嘉（會考0分（兩次））

Old news OMG

開到第九

條垃圾友都開到9個post

有冇疑似acc名？有啲block唔知乜名

嗯 咁麻煩你收皮
無人想討論個女仔

泰利.尚美留名

係咪成日負皮開果四隻

呀 PK 唔記得左
但我停用左FB了 係醒起佢曾經搵過我
因為對白太痴線佬

露畸•亞歷山大麥昆
幾好聽喎又

開到9好癲

發情期中😳👉🏻👈🏻

開到9

Hi terry

terry 下次試下hi 豬扒 靚女大把靚仔有錢仔溝， 排隊都未到你， 柒係自己攞黎

屌拿星
果然係狗

自己俾人釣狗公就喺度話人地姣你
你唔鹹濕又點會比人釣到（唉，情慾OMG😔）

漏咗營養快線

近平•古馳留名

條女吊狗公，撚咗個白卡仔成年，仲要私底下開group笑鳩佢，不過呢啲都係2019嘅事

威登哥其實有無成功食過女

睇佢個look同談吐 ，好似去左10幾年前

次次去親名店都係個件黑西裝褸（橫跨幾年都係咁）

唔知以為有錢買袋+頸巾 無錢買衫

留名 由頭開始睇

啲毒撚真係唔識溝女
下下都skip去講淫嘢

狗先會發情... 條友無常識架喎

快手

佢自認狗公

誠實香港市民 #237459
不斷帶風向 懷疑係路易威登本人

扯旗中🙏🏻

呢個係泰利公爵post，只討論學業0分

冇人會理佢

條女冧劉馬車都唔冧你地連登毒撚

好想睇有幾粗同硬👉🏻👈🏻（so shy😳）

hi terry

Terry 哥有邊次係試完有買

善用起底功能，
就佢唔係泰利，都係條撚樣

(...............)

上連登 勿認真

blocked

慾女 . 華倫天奴留名

Terry are you okay？

無追post又廢事睇terry哥ig 幾十個story
點解佢係咁追擊個位c打
人地得罪佢啲咩

可能佢問心心水公司同事借account返黎

試當真

有，去教會媾女食咗處 之前又扮絕症呃人上屋企 仆街，呃人錢又呃同情心，佢小心會落地獄

Terry 比左負皮我 快手

睇到呢句先發覺佢話自己發情期中

我入咗泰利公爵

Focus返佢扮病呃人錢啦

波台狗黎， terry 唔係球迷

大概係個女仔幾年俾泰利煩過，之後就玩鳩泰利，
依家泰利就拎個女仔出嚟做擋箭牌

做乜9

pish

修acc同哲學，冇讀過大學

block條傻西 la

hd grad

cls仲有9

櫻．托里伯奇在此留言
點解個post可以去到9嫁

食個飯返嚟已經開到9

會考零分有hd收架咩

呢個post係咪之前ig自信男引伸回嚟

要讀泛dip/毅進先得

又有新post OMG

唔準話我公爵

神係咁多個自信男入面挑選左劉學業
天選之人， 一夜爆紅

想拉人落水洗底
可惜無連燈仔理

係咁講條女
但根本冇人想知
Terry哥幾時回應下扮有錢同呃人呀
post你個豪宅連啲戰利品嚟睇下

係巴士追post笑到喊

你哋真係好有心機
我睇幾個post 都有啲攰
你哋長期推post追擊，真係唔話得

Ig出story未呀泰利哥

求其睇段公爵講英文嘅片已經知佢才高八斗，佢班fans係咪弱智

條撚樣仲諗緊點樣駁

OMG

因為好精彩

好文一推唔知白卡仔幾時比負皮我呢

屌龜頭巴打都上埋水

泰利再係咁
真係孤獨終身
又要呃人錢 又要自以為是

想知才高八斗既泰利哥到底咩u grad
泰利哥幾時分享下

聽日星期一，唔係放假。
一諗到泰利情慾OMG（發情期）但扯唔起（好粗，硬）
就覺得好好笑

唔係呀話， 出街食完飯去到9喇

Terry 冇女可以試下溝班狗狗

聽日打去訂水先

扣埋MPF得8千幾

Hi Terry 狗

如果Terry 哥真係9,000一個月的話
原來我平均月薪多過Terry 哥年薪少少
可以沾到光，有啲喜樂

等我又改返嗰名向泰利哥致敬先！
大家好，我係晨星·凱特絲蓓

負評師

留個名～
救命個post推得快到車尾燈都睇唔到

其實我啲英文都唔好
但我如果要拍片出街既話一定會練到最好
度好曬稿先講，拍得唔流暢就重拍到得為止
佢咁樣做意義係邊，話自己有錢人又要見客一啲說服力都冇
就算呃人扮大袋都要做足功課架下

泰利哥9000一個月都買LV
白手興家
事業有成

傻鳩Terry 條女關我哋撚事 出嚟回應下呃錢件事

留名OMG
學業哥負皮testing 1234

請尊重狗狗

12秒一個負皮

terry又搵擋箭牌
其實佢做咁多只會更多人鬧佢

請尊重狗狗🙏🏻🙏🏻🙏🏻
依隻留學孽係畜牲都不如既垃圾

對於會考0分（兩次）嘅泰利哥，
條片已經講得好好

泰利哥唔覺得自己英文差架

負皮師可唔可以介紹一下月薪9000蚊都可以請嘅律師？

其實呢啲跟單文員或者上門R水生意既職位真係會咁低咩....
咁樣不如做七仔仲好，至少無聊都可以同啲客講句你好

出左個街姐...
我8都未追完
9就已經去到20幾頁

泰利哥話佢發左跡架啦！想學下點發達！

你條傻鳩繼續負皮 我繼續推 吹鳩

傻瓜，摸頭
連登仔都信

屌冇追Po一日居然去到9

關個look咩事有無諗過係人既問題個look係無辜的🙏🏻

唔知泰利哥係咪去緊廁所都mon緊我地班fans

劉律師個名係學業

電話打唔通？

律c都得

一人面對萬人 我真係冇咁嘅膽色
果然佢立志做軍事家
做唔到嘅話做特首睇怕都得

死廢閪好撚肉酸 你老母生到你咁撚樣。好撚可悲

一路屙屎一路負皮

呃完錢未？
還得錢未？
正一死柒頭

屌你老母劉學業
你睇撚清楚個留言都唔關你事
乜鳩都負皮
你人生，累嗎🥺

究竟泰利住良景定太興想去體驗佢生活

以前有個同事試過無啦啦痴左線咁
又話見到死左既女同事
又話想自殺咁
晚晚我同其他同事放左工都要同佢傾計開解佢
玩左一段時間計自己心情都唔好埋

一秒負評師
有咩就打字啦 係到負評做乜鳩

特登黎試下個負評可以快成點

唉，情慾omg

條女好靚

留名omg

Hi mon post白卡仔
小妹又黎報到了
希望你唔好好似上個post咁
下下都兩個負皮我

10秒都無

真係好撚鬼 F5一次就無端端多咗個負皮

同你一樣其實我都想改
但唔記得用邊個黎登記

比左個正皮你

我要睇又粗又硬😳👉🏻👈🏻
發情期中🥺

唉，開到第9個post OMG😔

傻閪夠膽就負皮我

nplm

請不要負評我 負評我之後會好冇自信咁去行LV的

1分鐘

我好似5年前係交友app見過佢個時覺得佢好瘦

仲落力過追擊警犬

真係即刻有人負皮

秒速收2個負皮

佢明顯就係冇咁嘅見識同知識
睇番之前post, "細路見到自己走廊補鞋" 同 "名店sa姐姐對話" 兩個ig story入面啲時地人情節邏輯錯晒

有無名店sa講下公爵嘅野

算你啦 咁聽話

試負評

其實有冇人打過去心心嘗試搵劉生

死傻閪先負皮我 廢閪出嚟隻揪？

有咩就打字啦
依家俾個平台你分享下點溝女
我哋都係想跟你學下野 係咁負評做乜鳩？

Terry 你果然係一隻好聽話嘅狗

屌你老母劉學業負皮我

咩人咪Like咩

一鍵留名測負皮

多謝你
但咁快已經有負皮
睇黎泰利哥哥真係好憎小妹
同lv party無緣啦

本身都覺得你肯認錯或者正面回應舊登扮病件事就放過你
點知你條思覺失調白卡仔又死都要拉個唔關事嘅女仔落水
一上水睇佢d story就覺得好笑 仲唔肯focus重點 果然會考0分智障仔唔係浪得虛名
召喚所有絲打們一齊寫信去lv投訴呢條友整cheap個brand寫完lv就投訴埋hermes Chanel 我身為顧客絕對唔想同白卡騙子撞款囉

再負皮我你全家被車撞 老母生性病 你百病纏身

出嚟見我泰利

你又唔乖，又唔聽話，
叫泰利哥點可以對住你情慾OMG（好粗，硬）

Terry咁狗公
你估佢有冇影過自己碌尻比啲女

屯門青松觀路 15 號3樓，望山風景

年薪百萬大佬，要唔要包養人夫

情慾小泰利

柒 頭皮 有冇第三個Acc？

快到

笑死

你覺得佢可以同人正常交流咩

Terry哥 你真係好撚柒

長、粗😎想睇OMG

改版都有聲

但睇佢打些文，起碼都應該中文有D/E呀點解可以0分

一個手機一部電腦，快手度，平時包餐具有冇咁嘅效率？

CLS
晏就睇開到7
夜晚睇已經開到9

佢去做711應該會創史上最快執笠既711紀錄

人地要留係IG世界
爵士(自封)點會同平民講野呢

仆你個街
係咪想搞串埋two o two two個party

有禮貌👍🏻

渣文•巴黎世家公爵留名

我啲comments都好長好粗

Terry 哥 上水未？

傻瓜，sorry no
唔想拆散人家庭 (摸頭)
有禮貌👍

有禮貌👍🏻（摸頭）

11秒

9000月薪文員仔係咁上下效率

樓主pin this pls

佢偷偷不停負皮 好忙

13秒收到第一個腐皮，第20秒收到第二個腐皮

之後3秒就又有腐皮

Terry哥我想比你屌

有無泰利哥咁硬先

20秒已經食齊兩個負評，留學孽你真係好撚忙
聽日返工記得買定多幾個keyboard，如果唔係個F5掣壞撚左你點秒速負評

泰利哥一直默默咁俾緊2個負評

傻瓜，你小妹妹

厲害。OMG

扑到你流血都仲得
我係話個頭

人地都唔想比泰利你篤不過你自把自為
仲叫有禮貌

唔好睬泰利哥哥啦，番屋企搵老公最實際

諗起泰利哥公爵嬲到爆血管又無還擊之力淨係可以匿埋間200 呎公屋負皮作最後納喊就好笑

負評測試機
想睇下可唔可以破紀錄

你老母應該俾狗屌 所以生到你咁撚樣

幾好聽

Terry 哥搵9k都買得起LV

12 秒
慢咗喎

17秒收齊兩個 好好玩

佢mon po mon到實我3秒就有腐皮

話你慢咗即刻9 秒兩個
聽話過我隻狗(摸頭)

泰利哥出撚曬名，有人為你開左9個post差唔多8000幾個留言，支持泰利哥繼續做on9

2015年已經成個癡漢咁

Hello 泰利哥

真心 定係bot 嚟

我屌你老母啊白卡業

冇禮貌😔

艾笠 el撈we

合體

咁又唔會既，全日鳩嘟
收工仆去中環話自己去睇袋
入去試身室影到電話無電
然後食個茶記話自己太忙啦
死狗咁返屋企影下個紙袋
再貼個購買清單話買左
白手興家，事業有成 (30歲，月入9千）

想追你…又但…

今次退步咗成9秒先有負評

18秒收齊兩個懷疑係自己cap慢咗

繼續推到100

竟然有3 個
佢借到ac?

有3個acc

返嚟啦！！！追咗15頁

24秒3負評，其實我都係想睇下個on9留負評速度，原來真係甘快可能佢現實中都係24秒

勞力士來留名

泰利你真係好pathetic
呢幾日24/7喺度專心比負皮
你樣衰柒頭都算 但係成條命都活得咁撚可悲
你不如跳樓自殺算啦撚樣
買紙袋衰撚過啲大陸人
死咗去算啦
FUCKING LOSER
LIKE A PIECE OF SHIT, OH WAIT A MINUTE, YOU ARE A FUCKING PIECE OF SHIT INNIT?

20秒收兩個負皮快手到

9秒2個負評

呢個仲勁4秒2個負評，辛苦曬

但......
死毒撚

你估泰利哥會唔會上東張西望幫自己平反？

之前唔係300尺嘅咩，而家得返200尺

網友: 「點解你會考2次都係0分？」

爵士: 「傻瓜！呢個填鴨式既教育制度同過時既考試模式，成績單上既分數完全反映唔到我既能力同知識。」

網友：「哦哦！(細心聆聽)」

爵士: 「至於其他人既眼光，好似我呢d白手興家既人又點會介意呢👍🏼 呵呵。」

terry哥有acc都唔返就係要同你班連登毒撚玩大佢
acc喎我笑咗

4秒2個係咪負評bot

遮名遮樣啦

但但但以為拍緊劇咩? 有咩就講啦屌佢老母

公爵想唔想上埋time

無論如何都係豆腐潤

3秒負評冇cap到圖

Shit唔記得咗

啱呀
但佢老母咩

辛苦晒Terry狗 今晚餵返LV袋俾你食

其實佢d衫平日有用密實袋裝住
上面都有 Louis Vuitton

40秒
快過你老豆當年中出你老母生咗件垃圾

唔準講d咁難嘅英文
恰我哋terry哥（會考0分，兩次）睇唔明

今朝3AM有5個架！ (興奮)

You’re the fucking champ

Ching好撚癲 勁到

痴撚線 9秒四個負皮

仲唔多謝terry哥嘅負評？

劉爵士

妖洗唔洗咁快2分鐘3個負皮

唉，覺得佢好可憐🥺

有4個acc

會，d 19港資中小企出手係好撚低，仲覺得係恩賜黎。但terry哥得中五會考0分，骨格精奇、粗重工作做唔黎，佢都冇咩好選擇

可能佢長、粗但3秒OMG😔

啱先9秒兩個無cap到

10秒4個仲勁

Champ of having the most designer bags (paper ones only from carousel)

好嬲好嬲，要腐皮曬你地 🥺
我明明事業有成，寧缺勿濫
又夠專一長情
你地全部都係Haters，無禮貌👍🏻

Terry如果呢個comment一分鐘內有負皮姐係代表你有呃女

好撚快 十秒4個

會考0分點做到？

Cls到底點整

講咩佢都係負皮

一分鐘4個負評
乜terry 哥聽日唔使返工咩

乜玩到咁大 10秒4個負皮
有禮貌

好想打電話俾Terry哥

成4個了

而家進化到有四個負評了

Terry9000蚊人工可以買到四部屌米同時負皮

小心呀，頭先有個臭閪契家婆屌我話我鬧埋佢屋企人呀

大軍事家

8秒4個

又話唔 care啊 hey他s
又要逐個cm咁負皮

比10蚊請左打手

我竟然收到4個負評

要求條loser五秒內比四個負皮
如果唔係我同置地LV SA姐姐講blacklist佢

一分鐘4個，腐皮OMG!

屌 你係咪唔撚打字
所以要係咁負評人？

早啲訓啦文員仔
不過你遲下都比人炒嫁啦

ww3靠佢

好想約泰利哥去行LV

點解呢個騎呢友可以推到9個post...

11秒4個 ？？？？

建議下個PO置頂，條仆街比人圍谷住好嬲好嬲，落唔到台推晒落絲打身上

冇呃人，真係四秒就有腐皮

真係好柒
個樣生得普通得黎又怪,成個樣好似D紙張浸落水既feel
把聲又雞
咁既人連現實中有無朋友都成問題

錄音就6分鐘，電話就6個鐘
上至心理學，下至經濟學同你無所不談

泰利哥聽日仲番唔番工

No bullshit let’s go

Well cum to ...

邊有買
借左世伯伯母部電話用咋

我好似碌到

低過最低工資

聽日同佢訂水撐下佢啦

條癲佬個腦裝乜架屌

24小時mon post

聽日打俾佢叫佢起身屌西

Cls真係有4個負評，屌你呀on9仔

手速挑戰

terry哥好靚仔好有型 試吓唔好腐皮我？

會考零分有咩做到

因為條撚樣高登時代扮絕症，呃錢呃人同情，繼而騷擾絲打。
依家唔認，仲要推個女仔岀嚟做擋箭牌
咁撚賤格點可以唔推

性交轉運

全職負皮，兼職送水

泰利哥哥
你唔會以為啲留言有成四五個負皮
就代表自己有人buy掛？
如果係嘅話
你咪日日上黎俾我地撚下狗囉
其實都幾好玩嘅

認同就繼續負皮下啦
小妹都會定時入黎十卜下你

月薪9000

向泰利公著請安

返工點見人

逐個留言負皮真係有心機

打字啦 語音輸入都OK 㗎
係咁負評冇人知你想講乜㗎 on9仔

等我負評你先

5個負皮

Terry 今晚早啲瞓 你份狗工要9點起身

問心，會考0分都有出到老闆／勁人，但一定唔係泰利公爵呢d心術不正既白卡佬

進化到有5個

依家有五個

你真係好撚可悲 逗個9千蚊一個月 俾你月月清 成世都冇出人頭地嘅機會
仲衰撚過大陸五毛 人地起碼有錢 你做到嘅嘢只可以係度負評

唉，失落OMG😔

回頭是岸啦
你當年呃人錢 如何肯知錯認衰
應該都會有少部份人肯原諒你
重新做人啦

Terry is a fucking loser for sure

推post OMG

terry b見字請正皮

30秒4個負評 退步左

泰利 (負皮師)

最後點?
其實情緒病應該睇醫生

我feel到件白卡佬好開心

聽日返去等比人炒啦 柒頭

泰利哥做model 最啱

唔知有無心心職員講下泰利哥啲威水史

terry仔都畀5個負評我啦

屌條友佢作文講咩都好最後都一定讚自己有錢
再加埋事業有成，寧缺勿濫

一睇佢真係作文就知佢會離題

條撚樣真係好撚shit 咁撚慢
一事無成 負皮都比咁慢

Terry哥好岩做中共五毛，手速快到1分鐘內有負皮

佢買bot???點做到咁快
人手負皮轉手機都要時間啦

學術討論，究竟點做到

唔係好多人都接受到自己有情緒病去搵醫生

差唔多又要開10啦

3毛請打手

Terry做accountant近排應該peak喎
又咁得閒mon po

留返啲錢買多幾個LV紙袋好過啦

可能佢叫佢啲LV fans幫手

泰利哥不如係艾豬教下我哋啲fans 點做到

Account manager 9點要返到公司啦

想知佢係味買bot ，啲手速快到

賣咗個lv袋（可能係假）
買幾部二手機同時間開（好快、好平）

好開心
我收到5個負評啊
泰利哥好努力開新ac

即管俾佢買囉，借錢都要買，傾家蕩產都要負皮就啱㗎喇

邊有咁撚多isp email

諗起neville

好羨慕terry b咁多lihk account

Terry 你除咗負皮一事無成ga啦 比心機

36秒得兩個 快手啲啦

ching你個名930 here means 930

點解可以有咁多ac

留名食花生先
唔好負評我呀

伯爵溝女唔到你班傻瓜haters 說三道四

我自己情緒都有點爆發
攤開同你講其實我唔信鬼魂
叫佢自己睇番開啲
瘋狂鑽牛角尖係冇人救到佢
最後同啲同事都減少關心佢既頻率同時間
之後佢都好似好番

雖然劉生依家痴鳩線，但我覺得佢大慨係以前某個時刻開始鑽牛角尖
之後一直鑽落去鑽到痴鳩線
但人迷失左就好難翻身，尤其係沉左落去之後

30秒得兩個負評 分明睇唔起我

打字啦 玩制冇撚用㗎on9

淘寶買紙袋應該一打買平啲，佢買得個幾個擺係個梳化到影相，顯得佢成個人好寒酸

test

我考有5個
Achievement unlocked

驚terry仔你日日咁畀心機去負皮，做嘢唔認真畀人炒，之後冇錢買連登account去瘋狂負皮人

有冇pr公司請佢上連登做負皮師 如果一個負皮有5毫子嘅話 由第一個post到而家佢應該有超過九千蚊

泰利仔咁嘅身型點樣送水

所以唔怪得之佢要做文職仔

唉，陰公 OMG

學業哥與其喺到mon post俾負皮，不如快啲返去早瞓啦

又要準時9am返到工

老豆 老母 家姐 細妹 Terry

到底幫佢揸機嗰個點忍到笑

點解有背景咁靚既

terry b i love u!!!! dont dislike my reply

留名OMG

咩事

我都唔係好明做咩無啦啦做咩會拖咗個絲打落水
有無個段嘅整合

有咩新款推介？

仆街，6秒就負皮我

Ching我哋好有緣😂
930 not 1000 not 1030
但係人哋neville 做big4 senior man 泰利•L撈V搵得多錢啲定係neville?

setting有得較

果然係神槍手

係咪腳架呀？
正常人揸機應該笑到癲

負評 性無能
一世溝唔到女

痴撚線，原來泰利路易威IG Follow嘅3千幾個全部都係女嚟👉🏻👈🏻（怕羞）

4個負評，你條撚樣係咪上淘寶請打手

其實佢係咪有啲情緒問題（日日ff）
都幾慘（好可憐OMG🥺🔥）

竟然識用腳架

唔會呀
So pure and cute

4 個負皮
terry哥邊度借ac有朋友架咩

下 咁都要食五個負皮？？

求背景 想跟

5個

我有5個負皮

柒頭

泰利哥哥俾左5個負皮我
感動，OMG

睇住1晚由5變9，入嚟lm

Terry哥 你打字啦
咁樣㩒負評都唔係辦法

neville做到sm都只係打工仔
泰利·路易威登係公爵仲做化妝品生意
點睇都係泰利贏

上淘寶買連登account囉 橫掂佢平時都上開淘寶買嘢

連登三十幾萬會員實有幾個nutjobs

唔係喎，泰利哥發左跡咁有錢
應該係請啲sa姐姐嚟幫佢影

Terry哥我唔係你hater 係咪可以做成功人士

宜家有報應

連登builtin連豬背景

芙琵斯 公爵

泰利 本身我好respect 你
但係我讚你你都比負評我 證明你個人唔值得我支持了

有5個，繼續買啦，搵連仔一獲起晒你條撚樣

我又玩
幾多秒呢

真 泰利有咁多名牌

真係好好玩

支持巴打每開一個post貼一次

佢6年黎副眼鏡有冇換過
佢真係殘左好多

泰利哥一個月先逗得嗰9千碎銀

買完負皮bot之後，仲可以點儲錢買下一個 L撈we 包包

新post留名跟進

泰利哥比5個正評我得唔得？
最多我讚下你靚仔啦

肯定用左Lv腳架啦

terry公爵我支持咗你咁耐都負皮我

負評我啦
今晚唔訓陪你玩

沖完個涼又多5頁

人地發左跡架

Lm
我就唔信留個名都負皮我

咪係
讚又唔得
我決定唔支持泰利了
心碎

Terry 被連登仔撚狗咁撚 而家好嬲好嬲要開5個acc 嚟負皮

可以儲錢買下一個紙袋

十幾秒就負評 泰利哥好快手

米踢爆😑

要儲幾多個月人工呢

等緊開第10個po

痴線真係有5個負皮 睇嚟terry哥就算傾家蕩產都要買幾個account返嚟負皮

5個同步負評，仲唔捉到你

CLS 一晚冇睇就開到9

有3個啦

Piece of shit

轉行做五毛啦快到咁
咁快做真vip

哇屌29秒

account manager原來係manage幾個連登ac比負皮

10 秒

lihkg vvip

屌你真係十幾秒就有負皮

Mon post 到癲

屌你

有ac 都做到你咁柒唔識出嚟駁嘴 淨係識負評嘅？

好想試下俾泰利公爵負皮我...

公爵你請個私人律師黎幫你腐皮？

Welcome to lihkg party in 2o2溫
痴牙

打字啦 柒頭

岩咖啦，等連仔一次過bam哂d淘寶bot

嚟呀 負皮我啦

我哋都係VIP，專俾泰利哥同佢啲五毛負皮

有冇人搞拳賽打柒泰利公爵

唉 情欲OMG
等緊泰利公爵負評（好粗，長）

笑左毒撚好恐怖

泰利哥哥請唔請小妹做負皮師

痴撚線 4秒就有負皮

其實如果上到屋企佢想格硬嚟 應該女仔都可以一手㩒低佢生撚到成個非洲發育不良兒童咁

17秒2個負評 好撚好玩

巴打可以岀本泰利公爵記

好撚柒真係

測試負皮

一語中的

真相大白

件垃圾除左識負評人，敢做唔敢認之外仲識得啲咩

加埋個emoji😎先畫龍點睛

哈哈哈

一陣打撚死佢俾人告誤殺就唔好

今晚今日仲有9千蚊嘅文職？
幾年經嘅跟單交員都有14-16k掛？

打字啦 負評有撚用咩on9仔

會唔會開到20啊啦

希望有

冇人腐皮我
未過得切數俾人？

痴線已經被負皮

每月之星 每年之星SURE WIN

佢咁鍥而不捨地mon post應該好快推到20

撈返份看更都有雞半啦, 點樣三十歲人都得九千蚊

有幾多負評呀

唉，情慾OMG😔

點做到秒速負評

好悶

我覺得會破m記on9仔紀錄

15秒3個
再快啲啦
我終於明白點解你係咁㩒負評
因為快過你打字

佢keep著有update ig 就有排笑

佢冇女係因為佢得9000一個月

Terry哥有白咭？

快啦 好悶呀

佢玻璃骨架喎
一陣㩒低佢成個散咗咪仆街

聽朝起身可能開到15
性慾好勁中

好彩有好返

佢精神病係需要關懷
雖然我覺得劉生似自戀過頭有人格偏執多D
但佢呃人真係抵屌...唉

原來佢大學修acc就係學呢啲嘢

唉，情慾OMG

林。Lin。殊。Shu。 留名

今次派兩個扮咩，仲有三個呢，幾句就露晒低啦你

訓陣先， 等公爵出新post 帶我見識上流生活

6 秒負皮

Terry哥會唔會抵受唔住連登仔之後自殺😱

爆po OMG

記低戰績
我既暫時最快紀錄

Terry哥可唔可以同小妹做愛

呢句英文佢應該要讀30秒

極速傳說

9千應該唔止， 應該有萬5既

Lm 等泰利哥負皮我

我都以為基本12k都有啦點知，真係譚仔姐姐都高過佢

兩秒負皮（快、勁）

唉 情慾OMG

有冇人跟緊泰利哥玩負皮
其實幾過癮

15秒 好撚可悲 我同條女出街食飯先留個言
你就好撚嬲嬲咁不斷負皮
Get a life

月入唔係問題
識理材其他實一樣可以過得好
儲到錢一樣可以投資增值

但係大半年人工攞去充一次大頭鬼都溝唔到女
就真係弱智

已經800個 我去食個tea返到嚟已經就嚟完埋10

Btw追憶 · 卡地亞 · 年華留毛🥺

你係咪唔識打字呀
所以係咁負評呀？

唉 撚狗 OMG

咁快9

第一個po個時入黎笑過
點知今日已經係第九個post
好癲

好快又準備爆post

玩到就到1001

想試terry秒速負皮

佢人氣有無咁撚高

跟單文員係咁易撈返三四年經驗都冇理由得九千蚊[sosad, 呢啲應該係最少15年前嘅價

真係好仆街，啲巴絲打都已經搵曬舊登啲post出黎
呃錢又呃女比佢屌
咁都仲唔認衰，淨係識spin去比女呃
抵撚死啦

3個負皮嘅 又多左個ac?之前覆1都係得1個

三日十post

笑撚死
一分鐘3個負皮

46秒 三個

嘩 個負評真係黎得咁快嘅

lm

開呢個嘅時候只係7點幾8點未夠

之前有5個做咩少左

Tiny哥幾時帶小妹去LV partee見識下啫

講啲唔關事嘅嘢都會負評
你隻手攰未啊？

咩嚟，講泰利哥唔識嘅英文啦

傻仔一名

26秒 3個

唉，負評OMG😔

泰利哥個款似出黎做野之後無食過女

13秒4個 再快啲啦

洗唔洗咁快手

原來係38秒3個

好名好名

呃人蝦條 咁仆街真係唔死都無用

唔好掛住負皮 開下ig story比我地笑下啦

泰利哥
負皮ing 🔥🥺

我都俾佢13秒負評3個

會唔會創造連登最快爆post紀錄

In two O two one

LV 趴地

Terry: 屌 咩叫gag呀拉扶

好似啲天氣咁 陰晴不定 OMG😔

好撚快喎5秒負皮 又幾好玩

條友去左食飯？
成兩個鐘冇online

埋佢個髮型都要執執先😂😂
換返副靚仔啲嘅眼鏡, 又衣不稱身, 咩名牌都冇用啦

發情中

In cum o cum one

靠大參謀總長 泰利哥

推拉師

terrybb support u🥰🥰🥰

泰利·負皮師·路易威登

Two C路 two 溫

好正

邊個post追到

全名In Search of Cartier’s Time🥺
泰利公爵咁有修養一定有睇過🥺

嘅阿拉負

terry b轉行啦 做負皮師

佢返教會對住上帝咁講？

性罪犯要悔罪切除下體

pr manager

痴線，對上見到仲係Post 2，咁快開到Post 9

佢果然係一個花瓊嚧蛇👍🏻

開新post未 就到1001

佢要落去同私煙合體

應該未快過gme

唉，情慾 omg😔

CLS

即刻兩個負皮

差三個喎
泰利咁撚慢嘅？
唉 一事無成 OMG

5秒3個負皮

唉，情慾OMG 😔

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【10】

泰利哥比個負皮我plz

唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔

本身諗應該恥笑10個post左右就停
點知L勞WE哥不停上水反擊
睇黎有排笑

開定都得

唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔
唉，情慾OMG😔

快啲整多幾個ac

推爆呢邊先

唉，情慾omg 😔

我俾十萬你比1年正皮我Ok？

mon到咁實
1分鐘都冇收兩個負皮OMG

哩條友真係痴撚線

負評我啦

5秒2個負皮 OMG ! 🥺🔥

點解有3個負評

其他人又收唔到嘅

萬有引力。江詩丹頓親王留名

唉，情慾OMG😔
性慾好勁中🥺🔥

唉，負皮OMG😔

5秒3個負皮
笑死

咁快就三個

唉 ， 情 慾 O M G 😔

唉，爆post OMG

唉，情慾OMG牙😔

LV fans表示佢影衰曬個牌子

Carousell大把紙袋買啦

唉，情慾OMG😔😔

（快、爆）

繼續！！！！
唉，情慾 omg😔
唉，情慾 omg😔

慢左咁多嘅 Terry 隻手攰啦？

快手負皮我

唉，手軟OMG😔

長、粗、硬

唉，負皮慢左嘅OMG😔

唉，情
慾OMG😔

唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG
唉 情慾 OMG

人地成日心軟

唉，情慾OMG GGGGGGGGGGG😔

手速好勁中🔥🥺 （負皮）

咁撳落去有柏金遜添啊

差一個喎

Oh oh

唉，情慾 omg😔
唉，情慾 omg😔

佢廿萬裝身去食Pizza

叫著公司T shirt嘅鍾培生點出黎見人